有冇人知依款韓國口罩得唔得？

唔係日文黎？